覺唔覺得叫自己做大仙就好似叫自己做班長一樣咁威？

庸人總係喜歡標籤自己，令自己顯得與眾不同

系
尤其是性黃嗰條中二病茂利
唔單只自稱大仙
仲要人起座廟供奉佢

咁架，為都供奉 Dicky 先

老g

掛住老雞

唔掛住我？

你不舉

唔係話唔quote 我架咩

改變主意了

參拜六常仙